\problemname{Programmerartransportering}

Katastrof. Arvid har blivit ansvarig för att trasnportera icke-stockholmarna till vandrarhemmet. Detta är ingen lätt uppgift eftersom programmerare har en tendens att vandra iväg från gruppen och gå vilse. 

Som tur är har Avid $k$ kompisar som han kan ta hjälp av. Han har följande strategi: De $k$ kopmisarna ska hålla i ett rep och innesluta de $n$ programmerarna för att undvika att de smiter iväg. Dock är budgeten begränsad och Arvid vill därför ha ett så kort rep som möjligt. Notera att repet får röra vid programmerarna men inte applicera något tryck på dem (repet måste alltså vara som en linje mellan kompisarna). 

Din uppgift är därför att givet de $n$ programmerarnas positioner vid en viss tidpunkt, räkna ut hur långt rep de $k$  kompisarna behöver (kompisarna behöver inte nödvändigtvis stå på heltalskoordinater). 

\section*{Indata}
Den första raden innehåller två heltal $1 \le n \le 40, 3 \le k \le 12$: antalet programmerare.
Därefter följer $n$ rader, en per programmerare.
Varje rad innehåller två heltal $x, y$ ($0 \le x, y \le 100$), vilket betyder att personen står på plats $(x, y)$. Det är garanterat att inga två personer står på samma plats.

\section*{Utdata}
Skriv ut $k$ rader, en per kompis. Varje rad ska innehålla två tal, $x, y$, positionen för kompisen.

\section*{Poängsättning}
Det kommer vara 10 testfall där det kommer vara $3, 4, ... 12$ kompisar. Poängen för varje testfall kommer vara $$\frac{400 - l}{10},$$ där $l$ är längden på repet från svaret. 